元朗站有狗

岩岩上車
即刻一堆狗圍我車門

屌佢老母

呢個仆街係錦上路一野撞我上車